有冇人叫雞只係傾下計？

上次同大家講去左叫雞
其實我冇屌到
只係同隻雞傾下偈

雖然個時有啲衝動
但諗諗下都係算
因為第一次都係留返比心愛既人好d

咁當時隻雞諗住除我褲啦
我差啲就忍唔住架啦
但心中最後一點道德叫停左我
我再叫停佢

佢都有嚇親
以為佢太柒我唔想插佢
即刻見到佢隻眼有啲眼淚

咁我當然即刻解釋
其實只係想去酒店搵人傾吓計
咁大家都傾左好多野
包括佢平時點比麻甩佬玩
佢話個個都搵佢洩慾
當佢雞咁屌

好少客好似我咁關心佢
佢覺得好開心

食左幾次飯
而家佢有d鐘意左我
仲話想做我條女
可以免費唔用套

大家點睇？
我初初都係諗住搵人傾吓計
冇諗過搞到依家咁。。。

你接受到佢一路同你拍拖，一路同其他男人扑嘢，咁你咪去馬

沉了船

騙徒手法層出不窮
一陣間呃完你d錢返上大灣區嘆世界

本地雞黎

佢會唔會因為我而唔做呢行？

咁你中唔中意佢?

等睇樓主下次話鍾意咗隻雞然後屌咗

我都唔係特別靚仔
唔知點解佢沉我船
可能我有啲錢掛

有少少啦

全中

唔想咁樣
除非佢係我女朋友

培養下感情就變女朋友咪順利成章囉

佢會唔會偷偷再出去做架？

Btw，係順理

咁曾經做過你接唔接受到先，你日後如果不停諗起都會成為導火線

試下接受

呢個係佢職業 以此維生
你有本事咪養埋佢囉

下次一唔一齊去開解下啲雞？
佢哋好慘

你平時做ptgf有冇麻甩佬開解你？

養佢有幾難
錢我大把
係驚屋企人朋友接受唔到

不了

你養到佢咪會囉